係咪要瘋狂幫襯王敏德既戲

我公司都有個藍絲帶呢隻口罩，唔知點解

咩玩法

成日做警察應該都撐警啦

因為真係好戴
D布料唔敏感

D仔女買比佢？

以為你講王爾德

可能佢個女買

國安舉報電話幾號？

查實係咩口罩？邊度有得買？

del 了？

Del左啦

黃廠呀

......坐咗幾耐？

佢個女好正

擺明屋企人買完唔講個幾個英文字點解